其實咁嘅小巴司機都幾型

頭先小巴停站
有個廢老喺隔離巴士站跑過嚟上車 (得翻一個傢位)
打咗一個女仔尖
之後個小巴司機直接屌佢打尖 ，話明明個女仔排緊隊先，然後趕咗個廢老落車

女仔同廢老 我揀女仔

紅巴定綠巴先

小巴佬都會比人吹奏